[A/I] Fate/Grand Order 繁中版【103】活動期間本post嚴禁劇透，犯禁者將列入黑名單

Fate/Grand Order 繁中版

今期活動：

預計下期活動：

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程
（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

沙發

你她媽沒在玩留個啥逼名= =

我都矛

.

下活動冬祭囉

「他知道，哭是沒有用的。」

千里為奶光狂，所以17歲出道，開始了自己的直播生涯。千里第一次直播《鬼島復刻之奶光歸來》抽卡系列時，他和300觀眾抽抽笑笑，因為太過上頭，他不小心課爆了卡，銀包立即受傷，血如泉湧。

冰魂立刻喊停，要他洗洗睡。他知道，這今次不抽，限定就沒冇了，那他的「台主」也許從此就斷了。於是，17歲的他對冰魂說：「找來300觀眾不容易，歐氣匯聚就是好多錢，我能堅持。」於是，他將聖晶石碎片直接倒在傷口上，再將奶光抱枕夾著，除下褲子繼續拍直播。課了四次金，出了四袋血，直播爆死時，他幾乎暈倒。

送到M記，歐撚Mata說，再遲來一點，聖晶石就玩完了，而且，極有可能棄抗。在幫他抽前，MATA讓他試下麥炸雞。 在MATA給他抽卡時，千里就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有叫麥旋風，就那樣一抽一抽地單抽著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一抽，千里對MATA說：「我來抽！」MATA看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為MATA說，如果熬不過去，他也只有1.5.3才有得再抽奶光了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己海底撈月。

從給自己最後的單抽那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地儲石，終於成為繁中台寶五奶光歐洲人。

我堂堂一個根正苗紅嘅非洲好男兒畀你地班愛千力屈做歐洲撚屌

可恥！

sonet禾BABA

又可以補母豬石

又要抽豬母石

協力呀dnlm

OK WAIT 玩緊WORLD FLIPPER

侍奉部都好多人有玩

返黎要開VPN先玩到

台g5挽豬碧f但玩呢隻

都係啲FD玩可以連機先玩下 彈彈下幾過癮

要vpn好能麻煩

澳洲玩唔洗用VPN

我長期用NordVPN 連住美帝

又用Adblock VPN

部機勁食電

nord vpn係咪電腦都用得?

5g 無down pc落嚟

叫一萬人留言但禮物先得四百份

個d禮物就算啦

新手買左石頭號入坑 聖誕同過年係咪會有好多野抽?

唔會

純石頭定有孔梅?

純石頭...

咁是冇用的

...我都驚我抽完D石最後又走去買過個號

孔梅好重要，石頭冇用-.-

真

垃圾9upper都做到person of the year，我覺得我認真少少都有機會

真心畀咗好大信心我

開多d膠post可以做到每月之星

太易玩了!

其實你地有冇玩埋日ser
定淨係玩港ser算

冇港ser，只有大陸分ser

Why not..

個市場傾向小雞
冇個講野正常

Sor 係台服？應該？ 定都係叫大陸ser

大陸分ser

2b 服

很可愛吧

搞到有啲想淘返個有石有梅孔既日帳爽
陸服就繼續睇劇情白手起出黎玩

日服咁嘅帳貴到痴線

日服post班狗惡到仆街，營運垃撚圾得閒就死下ser

上淘寶睇唔係幾十蚊有啦咩？

你要有埋孔梅喎

呢到已經成日有堆歐洲人

仲要唔認個隻先賤
E.g. 我叫乜乜

又屈

人地死ser補救得好過2b好多

你25緊係咁講

2b服

愛祖國 愛2B服

諗唔通點解啲人翻工咁認真勤力，勤力到屌鳩啲hea做嘅人

依家轉生日服係冇咗啲實用活動角慘啲
一係買個稍為齊腳嘅AC，一係就買個孔梅+打手AC玩
同埋要預咗隨時要爆肝。
好似呢期2B服FAP同日SER聖誕無限箱重疊真係會刷到懷疑人生

冰X?

公司有條友成日屌冇人幫佢做嘢，其實只係自己孭哂啲嘢上身做，話要對得住份糧

沒有母豬的第一個鐘

打工啫...賣身咩而家

真係得傻鳩華人先會拎勤力呢樣嘢打飛機，千年奴民思想

不能同意更多，
送嘅金騎同小黑真係好有用

禾主力黎

勤力真係美德黎喎

唔覺，似奴隸多啲，你試下叫你老細準時翻公司

睇你返咩工啦

今日lunch食julibee

我都覺得係 玩哂2個ser好似會爆肝咁

唔係好似，一定爆

想買淫獸

其實母豬唔爆死係幾好玩 可惜我爆過一次 之後就del驚了

依家送180抽喔 又有保底 唔會爆死了

點樣保底法？

300抽保底

- -

我去玩world flipper算

抽左4個池都冇井過
彈珠台其實幾好玩 不過要vpn真係好麻煩

其實掛機game黎
不過啲組隊有啲似pad 幾好玩

有時會hea打就算，
仲未計日中兩個服之外嘅game

奉勸大家即使抽到垃圾5星都唔好壓，真係會被人制裁

我就係壓左隻大公，之後幾個活動連4星禮都抽唔到

歐洲人唔需要大公

抱禮裝歐洲人大腿就得啦

要打手：金時
要生存：狂狗
要輔助：南丁

即使係4星狂，黑貞又好j過佢，火力又高過佢

仲要濕鳩藍單體，自充得嗰30，np又殘廢，要佢黎托啊

真，除非敵人寶具好19，如果唔係唔需要控對面氣

我都係抱你、冰魂同台主大腿

我已經不是我

傷心

ID 928 950 234
求3服大佬加加

Added

冇呢個ID wor

日服fgo?

條友真係唔識

Fgo台邊有人係有玩fgo

我是小笨蛋

驗下腦

醫生話末期
可能遲下已經見唔倒我

早啲出發啦，廢事遲到

唉

這不錯呢

又買-.-

唔夠金屬感

女人不是冷冰冰，應該是軟綿綿的吧

都是Alter隻黑傻正d

南半球

大家好 我係一個壞左嘅人

熱烈慶祝繁中台正式執柒！！！

笑左 成班執派日日話執但又係度推po

同結業清貨一樣

深水埗黃金個邊有間運動舖都話執笠好多年，
不過最近真係執左

認緊今晚繼續追新櫻花大戰啲女女好定刷赤龍武好

真？個間野我細個成日係個度買鞋

本身有fd講起，
我又行過去睇過，
已經執7左

點解我成日去到邊都有黃蜂黎搵我

日日屋企都見到，返到公司又有

係咪中共啲微型無人機黎

風水上一般認為咁樣代表近期財運好

要發了

終於忙完

搭車睇卡通唔戴耳機

隻狼

Wifu

諗緊抽唔抽禮裝打活動
感覺好似太遲
之前掛住刷箱

下冇抽過已畢業

刷擊退戰刷爆哂？

Exactly

自然回體刷!

我呢個抱大腿既非洲人都係

我都成日抱啲歐洲撚大腿

正常爆50金果就全換

落機了

牙羊lol叫咩名

留底幾耐

咪撚羊囉

咁岩岩玩tft應該撞到你

出嚟隻揪啦

2月27走

咁撚耐

summer呀大佬

可以狂打機了

可以狂打丁了

台主都是屌女的

好基本姐

-.-

屌 我心入面諗又一個加藤惠我婆

咁都撞到你

茜bb要回來了

molamola 冇得睇櫻之夢

六花我老婆

我估買BD送OVA櫻之夢

叕係你老婆呀

今集真係he左好多，同第8集比真係ppt

所以佢整總集都係好事

好難講兩者關係太密
櫻花係春天先開

唔係一早講左係spring song咩

做咩咁想睇sad end

我睇開同艾蕾夜晚傾特異點情節好似唔係咁

Mute 曬，真係cut budget 都唔好cut 得咁核突

都唔係同我拍拍拍

識貨

冰魂以前好似唔係寶2孔明喎

問歐撚冰總呢啲問題有意思咩？

我想知自己記億有冇問題
好似你係寶2薯條王

Me非洲炸雞廢青

12 19
蛇魔3 U
已訂

唔想講唔好問

串到

my wife

千里，01換唔換好？

未勁到要換 加上你有水著暗魔女

thx，抽到555之後諗有冇需要換埋佢

你有埋555真係冇乜野要換了 睇下你有咩武裝想要

收到會員千里最新澳洲閃卡，意PM，60hkd成套不議

有意收藏及捽碟用

睇完要唔要洗眼？

直接插眼啦

作為一個未玩過前作嘅毒撚，覺得新櫻花大戰唔錯

MK現充又黎恥笑搵二次元老婆嘅毒撚

突然覺得fap 仲好過fgo

😂👌🏿

總係有班人話fgo劇情係賣點，笑撚死

新gung-ho pool勁到癲 有冇抽

I need this

好撚大波

一齊抽返嚟練返隻啦屌

會課 但會換左黑奏真姬先

小太刀唔死都冇用，我特登去睇返故事戲情，齋文字都好睇過佢做動畫

我中左，有乜用

對我有用 對你冇乜

打又唔得 文又唔得

入乜隊

暗龍刀

大把角啦

宗介 飛影 勇次郎都得
但我三隻都冇

架妹の足

我有宗介

屌你乜都有啦

電鋸人幾好睇

識波 我都覺幾正

套野d女全部痴撚線

淨係女咩

男黎講 起碼秋正常

黑奏真姬之前已經當印花換左野

連續兩個活動冇掂過
下個活動有咩女抽

已執

千里老豆

等cba，仲有幾個月就到

點解日服啲石回得咁快，明明無課，每一兩個禮拜又多30石

台服就10世都儲唔到一個十連

不要問2B服能給你什麼，要問你能給2B服什麼！

我什麼也給不了2B服

2B半年都未必送到1pack石

1. 限時活動「虛月館殺人事件」舉辦

2. 「幕間物語活動 第5彈」開放！

3. TV動畫「Fate/Grand Order –絕對魔獸戰線巴比倫尼亞-」放映紀念活動舉辦

又斷左登- -

台主喎

冇心玩就咪玩啦

未見過有人食屎食到咁滋味仲大大聲

學似我咁神早棄坑去玩SV咪幾好

佢25左去pad好耐

咁就摺埋個台啦

執柒！

未見過有人食完一舊屎之後去食另一舊仲大大聲

你主人木之本櫻咪又係日日吹奏奇拉拉

已中木大奶奶

其實進左有用定唔進有用

綜觀 2019 年手機遊戲營收排行榜，《Fate/Grand Order》在 2019 年排名第 1，過去 10 年則是排名第 5。

課金量高唔代表隻驚唔係垃圾

近 10 年（2010 - 2019）手機遊戲營收排行前 10 名
《部落衝突》
《怪物彈珠》
《Candy Crush Saga》
《龍族拼圖》

進左先係人權

Pad先辣辣地 但點都好過fgo

夾乜隊長好

理論上kitty 但我用落勁細力 要啲土豪武裝隊野先勁

同夜叉丸一樣，又係無乜力
早知唔抽

你玩木橫流就好大力 不過有啲多舊魚咁解

最近已經連每一點自然回體都拎唔哂

打完200就放置play

母豬連結
最正就係空花

刷完首抽就棄左

依家免費十連加送12000石

加上大半月後有狂娜+梅林+狂狗抽

悶!

代表大部分人鍾意食屎

進左比較強，
搭返未進就可以有減傷同多1 com

而家都係7x6天下，
木魔女追唔上時代係問題，
木隊冇一隻天才劍士個種咁強爆發力

夠鐘起身屌閪啦

其實木魔女都夠力 係啲隊長唔夠倍數
而家都仲係箏龍嘅天下

垃圾官方都唔跟順序，無啦啦又插多個弓凜池

In sonet baba we turst

有機會bo5了

點跟

啲歐撚真係cls...

吓 我幫你講

你寶2黨

哇屌點跟...

我有就夠

金閃寶五，小太陽寶三，船長寶二...

聽講好用先高寶咋

自卑到咸左

金閃好用

寶五點跟呀？

我們是朋友吧

所以用你嘅金閃就夠了

仲未有C閃

態度正確

凛b

好撚多歐洲撚屌呢度

我成個fd list得你一個有突滿金料禮裝呀 ........... 歐洲 XX

講左好多次...
禮裝歐絕無意義 它不會扭轉非洲的天意

寶二黨話自己非

夢似是失去了歐洲一首詩

真非非寶二

好悶 日日就係睇條契弟扮非

唔通睇你隻死MK曬每日食左幾多條新女咩

你就日日食新女喇你老木

撚有得食咩我呢啲肥矮毒

仿佛聽别人故事，
今天我卻要課金多一次

人哋送上門比你食，係你唔食

又踢爆

嘢不能亂食

又再讓這刺痛一再開始
到底得幾分抽卡幾分痴

垃圾狗會 想撐港隊都唔得

繁中台沒有人，post是我回的

是我開的

執柒

呢排去咗玩日版
小B服

台主會擊殺所有唔愛支愛港嘅人

+1

過左第一章之後就卡關，好想將小b啲英靈過曬去日服，咁就輕鬆好多

me已經是母豬的形狀

主神機械化

中左真步？

今日又+28

儲左90石 等緊下次值得抽既5星
話說我繁中出左艾比未？ 想抽

過咗

係YouTube 聽歌成見到佢
搵左一陣先知佢叫咩名

今日中左
不過係咁多日第一張彩
另外因為泳黑泳媽太黑冇石抽泳朋
搞到冇得拎15000石

1500萬有得再抽（1200萬都未出，你慢慢算）

近期建議抽弓凜，而且1年半後有寶解，火力超高

但如果唔急用就等術師匠，好快就進入綠卡時代，我都開始儲石等佢出

希望30抽出弓凜啦

歐洲宣言...

同你一樣...

係到許個願姐
通常唔預抽5星就會中 預要抽就一定唔中
隻正亞瑟lancer 見佢送張卷咪用下點知就中左
依家咁想中弓凜 睇怕都係一堆3星

......

有啲英靈真係好邪，好似真係同你有親咁

我bx池，台日兩服都係接近40抽出左3隻5星

真看板娘武藏

你5符寶3

啲歐洲撚屌開始蒲頭

你係咪分化? 係咪熱狗?

兄弟爬山

我都中左

未中

你1T到VH未?
今日我成功左
小半隊R11法隊唔用坦

手動?我隊物隊auto有時會炒車

係 不過要SL

晨早睇戲仲以為冇乜人，
點知都係成班麻甩佬睇星戰

牙汁中年失業廢中

未
用勁 妮 女帝 予 泳朋 望

全r 10

係咪應該拎走望

之後打算撈乜

屌啲鬼佬點解永遠唔沖涼

望換黑騎 妮換普朋應該得

兩隻都冇

唔知，唔同公司都見下

手動

auto

冇星個啲代表咩

要用母豬石/刷碎片升星

定你講緊紫色個粒紫色個粒=有專武

搞掂

搞掂你二奶？

爆死了

屌你老母 30抽 一隻4星都冇
垃圾game

正常

啲石儲得好辛苦架

有乜撚好抽？

二百幾

又養生

今次活動投中有10粒石，你們會唔會為咗十粒石睇劇透

會睇劇透
唔會亂投

冇人打蛇魔3u?

我覺得智力正常都唔會投錯

玩fgo邊有正常人

15符又落海

老福真係好型，想抽=,=

正皮=咪抽啦冇撚用
負皮=屌你老母留石抽師匠啦

9投

已正皮

睇完劇情又忍唔住射左30石

On9先抽弓凜

送一個台版基本帳號岀黎
有冇人可以接一接手
由於電話綁定左需要pm轉移帳號岀返黎

呢度冇人挽台服 你去日服度問

日服post D 人on99唔撚識用加密

請問邊度有混沌之爪thanks

抽老福

5章 得梅因

Thanks man

我都白白射左廿抽

之前冇睇個劇誘
序章一次過出咁多人物
真係會亂亂地

弓凜呢啲雞，我一個十抽就吊到佢上黎

對一隻雞沉船

貪佢有自充咋

留石儲泳貞算

點down?

疑因政見不同遭包圍 強嘴年輕男 67歲婦今被控非禮

死唔斷氣

用MINECRAFT EARTH係中聯辦前面砌個屌字會唔會俾狗咬

本身儲咗五百石抽CBA，已經玩剩三百
日版有，小B服求撚其了

無需審判 即時槍決

我射左30抽 4星都冇隻啊

專心得師匠

幾時先CBA
怕忍唔住射比凜G

射啦

執

遊戲王SEVENS

執7佢啦

[每日 Repost] 有個痴線佬發起以#50Cents4HSBC challenge 狙擊匯豐

公主冇坦好難推圖

冇買ac?

冇 重玩都係9玩下

自建真男人

有冇人可以開隻Moon Cancer BB 俾我
打1.5.3 天草四郎無令咒好痛苦

100,103,954,063

已加

掛ed

唔該哂巴打
即刻搞掂

係咪要買日本iTunes card

係

R18

射左三百幾石 + 一pack

寶五

Netflix 套 witcher

痴撚線點跟？

一隻五星都冇

又想比十幾人圍毆？

Mata心諗 咁多石都唔中五星 點跟呀

渣ga

屌你台主又屈
禾從來唔逼害非洲巧兄弟

你岩岩pm禾話佢抽唔到好渣

寶二黨想洗白

忍夠m字頭了

死MK又造謠

你睇下你啲風評咪知係咪造遙

你搞出黎嘅...搵埋班愛千力黎屈鳩竹戈

210石先召喚到

真歐撚

冇三紅冇冠位

你有b叔

勁咩？

差唔多1000日都冇B叔

勁

好撚型

得一隻就咪撚post圖出嚟啦，曬我電

嗱今舖我就撐你條MK仔喇

食女王話人mk

咪屈啦屌你，幾時食過女呀？

你話冇咪冇 食女王大哂

我就主動同其他女性保持距離嘅，唔似你條真·MK週圍插旗又插女

你話係咪係囉 都話你大哂

我直接用碟換左隻，難中得濟

隻獵戶座真係太勁，
點都想有一隻

尼祿唱歌好好聽呀

大姐係虛月館搞百合，我真係想寄刀片俾個作者

冠位弓緊係勁

最近悶到日日爆體

想買個千零蚊藍芽喇叭，唔想太重太大舊唔方便拎出街嘅，有冇推薦？

點跟。。

普普通通都唔洗成千蚊

睇緊Bose revolve同JBL Flip 5

聲ok，都方便帶出去

咁就叫台豬，佢係音樂界神話

唔識呢啲

音界之神

音樂呢啲佢唔識gala，陰部佢就熟啲

今個活動真係幾高質，真係善用玩家嘅盲點

100,102,310,003

跪求加好友

真？
未開始打

一個鐘就睇得曬

反正兇手係

諗住去對答案，先發覺自己錯左

記得去投票

好似仲貴過我上面嗰兩個？
Btw, thx

Agger

我都估唔中

如果係冇玩過呢隻驚，我應該會估中

但佢啲圖真係太fake

加左

+++++++++

重返FGO懷抱未
BTW幾時有活動肝

唔回啦，寧願去玩gbf

Fgo係真心垃圾

一隻垃圾跳去另一隻垃圾

所以我咪用「寧願」囉

唔識中文？

人類真係一種好虛偽嘅生命體

屌你老母，我今日要返工呀，好開心呀

唔係指呢D扮果方面啦，有時見D人好真心咁反共產黨，身體力行出黎反，但佢生活上又做埋D同共產黨冇分別行為，有時真心想問佢地咁點解你要反共產黨

例如呢，佢做左乜

詳細就唔多講啦，不過我一直都係覺得人類呢種生物好多時係對自己有利益情況之下，原本反感嘅野都會用一堆理由去合理化等自己安樂

台主係咪搞台聚呀

2B台聚

群毆千里

打埋mata

屌，我咪話搞囉，你哋無人應我，而家得台主同我

你兩個可以約出黎

屌，咁台聚點呀，九唔撚搭八dnlm

認真：不如定個時間問吓有幾多人仲好啦

有冇人知道點樣先可以令自己冇咁大壓力
聽音樂又試過 打丁打機又做左

CALL G

阿嫂知唔知？

你上次果單野阿嫂知唔知？

邊單？

你好多單？

我就係想睇你可以點吹嘛

全台都知，吹乜

牙冰唔係同童童一齊乜

問左兩次冇人應

你唔定日子就永遠冇人答實

冇睇小薯茄？

忙到同時代脫節咗十年

我都未聽過

我撚知你地幾時得咩 我就日日都放緊假

你要預人人都得閑就永遠約唔到，你是但擇個吉日，黎到咪黎黎唔到咪下次囉

利申：經驗之談

都好 咁不如你定

食女

隻船行咗成個月先靠岸，好彩換得切12月d 呼符

歡迎回到21世紀

返2-3日又要番去石器時代
仲要捱多5個月

我冇你咁有號召力

打丁

大家x'mas

Merry Christmas唷

我仲好記得上年出bug之後有位巴打好串的

who?

有bug?

平安夜~

平安丁

元旦丁

聖誕快樂

逃離香港幾日

葉問4好好睇，拳打日本仔腳踢洋鬼子，感受到中國人要威震世界了

前傳先由詠春元素
葉問果d你當武術

公司派飛

Dum落海都唔走入場啦

一送符又爆死

因為唔中白貞？

又維護 糞

有維護先有新活動

完

有冇手足介紹下邊度買MY CARD

7仔

我無晒綠方一月無得換符

課金抽卡換

活動送好多綠方

前兩個活動都無打過

堅持無課

無課仲大大聲，同中国人玩老翻仲同人講一樣

課金不了

只課日服，台伏不了

買比點數妹？

（做）愛的獵人千里又出動

過完新年記住去睇下有冇中獎呀76

Up乜鳩？

Pad又出10石機呃錢呢

中左光龍刀

又中

我想要水龍刀呢

Why

想要個惡魔殺

咁多人打紅關

未開始打

就黎有得抽44花

希望唔洗井中得哂3隻

想抽多d母豬石

仲未收到10000石

月尾了，搵工未

日日都想人返工

聽日先係台北返香港，
一月尾又過年，
真係好難講搵工呢樣野

搵冰總馬總就得

邊位馬總？

馬打CEO

可惜現實嘅我只係一個炸雞廢青

炸雞廢青(CEO)

如果真係出CEO人工畀我我唔怕改呢個名

唔返工佢個女食乜

比你食

台主

多咗

課左6單都唔中女神

課多單就寶2
你諗你囉

無課寶四老婆嘅人叫人課多單

我每次開新pool九成爆死你唔講

我夠爆死啦，但日日畀人話歐

每次開新pool九成寶2你唔講

喂咪屈啦

返鄉下過新年

台豬終於共享作為支那人嘅榮耀

我鄉下係日本喎 做乜啫你

黨唔係咁講喎

林鄭月娥：收到不少市民寄來的賀卡鼓勵 會化為工作的動力

要返香港啦

玩多一個星期

一隻龍刀都抽唔中
遊戲王仲要係10石機

你都有玩

我兩個AC都有暗龍刀，
今次可以完全skip

好基本姐

其實都係最近先玩返

呀汁又歐

大家平時收收埋埋

你同醫生咪一樣有暗龍刀

依家係咪龍刀隊最勁？
太耐冇玩唔識砌

卡住係第7關 搵弓凜果章

啲怪下下都打好多血

抱大腿啦

唔講要人放咩角同禮裝支援你嘅話啲歐洲大佬都幫你唔到啦

其實一直用緊有NP100% 寶5既奶光
不過用佢都過唔到 唔知應該再簡邊隻姐

自己有冇孔梅

都話雪城b叔，月靈狂狗可以帶你由特異點f劈到終局特異點

新手就乖乖慢慢磨啦

最強一定係箏龍+coco

Agger,但而家掛緊土方

寶2黨又多個證明

Ok 唯有繼續試啦

FSF - TVCM
製作：A-1

yeah

歐撚到...

歐汁

遊戲王 10石機勁唔勁?

當初嘅bug真係一件好事黎

唔係好值10石

兩個AC利申:
7星: 海馬，
6星: 成之內，黑魔女，
5星: 栗子球，光妖精
----------------------------------
7星抽唔到，
6星: 城之內，孔雀武，黑魔女，
5星: 破壞龍

10石抽一下有D心痛

我反而想要黑魔導士

一隻7星都冇

成個POOL真係唔多值10石

係 基本上純粹想抽哂啲石

死傻鳩起身協力呀

我決定星期四抽撚爆沖田佢嚟等cba

cls,一符抽中阿基里斯

歐汁同你都係食屎狗

又係歐洲人圍燼區

我要用30石架

歐人歐語

講得好

你班歐洲撚屌真係......

你照鏡啦

點跟...

沖田有白花花大腿

第一次pickup就爆抽
點知第2抽出左孔明
之後抽哂5符都冇沖田

2抽5星點跟

屌你...
呢度得返禾一個真非！？

咪肥矮柒窮醜毒非洲人一個，點？

你條死MK又想笑我呢啲毒撚

新一年準備10抽沖田

一陣又去25抽福袋

中

出楊貴妃

外鄉人楊貴妃

藍傻改寶具

FGO 1.6前編?

劇場版
不過小太刀....

我自己覺得二世，火影個d係ok

二世後半差到死

日服終於都可以support list全 5星

後半打鬥多
本生冇預算所以畫差唔係佢問題
加fate 魔術好少出現
聽唔明好正常

人地做系列構成，腳本
係ok

完成

二世後半節奏問題最嚴重喎
我睇完小說先睇動畫點會唔明

中左弓教授

仲有20分鐘抽沖田

唔覺

淨係第一次打faker個種絕望感已經營造唔到
前半明明原創節奏幾好
後半有原著反而唔識改篇

無話好好 但又味死
致敬rider 幾好
Faker 氣氛幾好有懸疑

屌 今晚冇得抽沖田

新年快樂，歐運常駐

歐撚到

福袋有咩咁歐？

各位歐洲人新年快樂

新年快樂

新年快樂

pad 101石，終於中左火龍刀？

我個隻放左係倉

個101石抽遊戲王又冇晒，
不過都係抽唔到遊戲，
唔知換唔換好

我都係抽殺袋，中女帝

女帝台服用緊覺得好細力

我都想要山翁
btw，課兩pack唔中，今朝送個30石先中楊貴妃

30石中點跟

我課咗兩pack㗎

除左係女之外，
能力值好似唔算超班，
強度廚係咪冇需要抽呢

我打試玩關都覺得好係廢廢地

等主線2池

奧德修斯?

女帝寶解咗好似幾勁，appmedia有a+

尋日30石唔中，
今日3石就中

好想中

而家知邊啲人先係歐撚啦？

佢係就唔代表你唔係嘅師傅

我本來就唔係

唔係非洲

你地班呼符出貨、十抽出貨撚就真係歐喇

撚有呀DLLM

直播睇過你起碼兩次試過十抽中，其中一次係你生日

On9 撚係我黎

5:05 十抽中

09:19 十抽中

18:45 又十抽中

Mata唔去東方做真係晒左，真係極重私怨

唔巧睇少非洲人嘅怨恨

抽左二百抽伊絲塔卡池
一張五星角都冇

On9 呢個我呀哥黎

偽非洲人的怨恨

凜G
要比多啲錢先有

中國凜G

10抽就有，真係雞黎

真係歐汁

歐皇之呼吸

抽得多又雞，1抽中又雞，毒撚真係難服侍😑

100一夜係雞，10萬一夜都係雞

雞就係雞，冇關價錢事

I cant agree any more

好冇抽吓佢

抽啦

真非洲兒童

臨夠鐘又識得自動加速

你好撚歐架喎都我記得

仆你個街我唔想中SARS呀

100抽中係歐，1抽中都係歐

歐就係歐，冇關幾多抽事

係咩 一萬抽中都算歐咩

抽中就係歐

等陣射30抽沖田先

或者咁講 ............

我係有限資料下抽到有當然好，
唔會為左追到有而課金，
但係某個寶2黨係一定要抽到為止，
跟住就話自己非洲，
用課金變成歐撚

兩邊都冇野抽 想做歐撚

歐撚係全部都有，咩都唔使抽

我都想

跟機

無課只可以付出時間

吸緊歐洲嘅空氣

阿汁係咪睇左fgo動畫先練牛肉丸

淨係早見配已經值得升爆

你咁講我啲能登都未搞掂

藤乃

絕版

我好似70抽allin

遊戲隊真係幾好玩

102抽冇五星冇哂石同符了

3星以下都係睇有咩料就升邊隻

我都唔知換唔換好，

抽到第2隻海馬

我兩抽中兩隻翼龍就直接換返黎

リダチェン！変身！
ソロ開幕7×6イナ遊戯だぁぁぉぁあ！！！

睇片好爽，
不過我得一隻翼龍

為左張看板娘禮裝課唔課好

我有一張，但幾乎冇用過，有4星嗰張就得

30抽爆死了。。。

但係我一張嘲諷禮裝都冇

歐洲人又笑人

是咪認錯人？禾非洲大酋長黎

邊個信

我畀愛千力屈啫，但千里尋日已被我收皮了

Mata不如唔好再柒 玩到有腹肌了

柒到

不如叫低難啦，9組都過

屌 係你唔知姐

真係使旦搵個人出黎都可以4t

唔放活動禮咪高難囉

終於抽中遊戲

有活動禮裝真係超 easy，
令咒都唔使用碌住過

有師匠抽，想課

已經儲左2個月石，完全冇好野抽

儲彈藥備戰

捐比我

等中二王 cba
上年福袋d有償石留到而家都未用

抽唔到暗龍刀

禾都冇

我差暗龍刀就玩到你po個隊

我差兩隻翼龍，
好似仲難抽過暗龍刀，
10石抽金蛋真係覺得唔抵

有冇中黑魔導士 4sb+3t威嚇都可以頂一隻

兩個ac都中到黑魔導士

抽Umu la

一早有齊晒

貞姑等復刻再抽都得，真係等cba算

伯爵起碼寶三先見得人

自從cba出現之後，
超過9成support都係掛cba，
冇cba真係冇人權

想搵隻梅林都難?

講真梅林周回真係垃圾，係高難先出下場

如果佢充35np，咁就多少少出場機會

25下話

35 ×2=70，配金閃，狂周娜就差唔多

20真係太少，都唔順手

英雄作成buff做3色魔放就有可能

有時都用到既
起碼+紅魔放
不過自己有都唔洗用人地個隻

35都係太少 最好就100

寶石O

切嚕切嚕

Kam added

好靜

等魔沖一出，全部海豹上水，咁就會好熱鬧

一pack先得一張5星禮裝

幾時出

你第一個上水10抽出貨

冰總第二個

我非洲人

到時我都會po我個隻

係咪alterego個隻？

係阿，佢地講黑沖田

一隻都冇

抽到有

唔課辣殺驚

人唔吠，狗都笑

我日服都有呀

我都係

成班歐撚又喺度圍爐曬卡

想棄 太非好難玩呢隻垃圾驚

禾巧多

日日追撃

是咪有咩5會？

我冇講錯喎 所以咪我非=唔好玩

只係諗起你講過類似嘅嘢，佢地就屈禾追擊你

好似每次貼圖鞭c果個就係你喎

每次貼嘅目的未必一樣

強度廚
Pass

龍門任你擺，
歐人玩晒 ..........

比任何人更加追擊台豬

禾是一個苦苦掙扎求存嘅非洲酋長

咪屈

收皮啦你

咪5會啦

繁中台最熱鬧嘅時候：
海豹上水
清算扮非嘅歐洲人

5你老母

惡過共慘黨

我老友姓習 你話呢

明澤都畀你食埋！？

食你老

鍾唔鍾食蜜蜂

地震牙 牙久

又中?

早晨

係就好啦

非洲酋長留名

你好 我係非洲部部長

自己友

係咪酋長要po圖先知，依到個個成日話自己非，尤其會員
千里不留行

+1

agger
一日唔貼box,一日都唔知你係歐定非
開黎見我

我記得有個成日都唔肯貼box，
但係就一日到黑都話自己非洲

某人

寶二黨

執啦，個post由舊年推到今日都未爆，siu4

淨係可以靠歐非無限loop黎推post

垃圾台唔好要求咁多thx

咪屈ok
台豬十抽中，禾十單先中，歐非之別
我上次先show過為抽女帝爆死左幾多單

你地有tg gp

求簽 gp

又關你事

切嚕嚕嚕

切嚕? !

母豬狗

切切嚕

切拉切拉

切嚕

nobu d朋友

唔g幾時出 想抽黎聽切嚕語

惡撚到

Sv新版本真係勁好玩，好多新卡新玩法

點新法?

更加超標嘅牌

有冇人想知

係，藍絲都唔想知咩民主自由，只想飲飲食食，做隻觀天蛙已足夠

我地唔需要新嘅概念，係舊嘅世界56k已足夠

聽日開始又要長草

休息先為了走更遠的路

畀街邊隻狗吠嚇親打錯

馬國明個女

禾錯啦喵

7個職業都幾平衡

一個係懶得知 一個係唔想知 OK?

無知自己知就得，唔使咁大聲

你咪自己繼續打飛機囉 同個咩風紀會一樣

係，中國十四億人都唔需要黃絲，你都可以keep住打飛機的

拒絕優質驚支持垃圾驚，同藍絲支持垃圾政權一模一樣

中國人冇得揀 但我有得揀喎

你有能，特首都冇得你選阿

挑啲台灣狗真係麻撚煩
答完佢a又問你b
on99